Prova é para iniciar o tema dos threads.
O que fai é lanzar 2 fincions t1 e t2 e que cada paso do bucle delas, chama a yield, para alternar entre unha e outra.
Deberá de escribir por pantalla:
A
B
A
B
...


